一打開now睇多蒙特 就聽到桂神把聲！！！

仲係鬼食泥咁
慢慢吞吐d字咁